<div dir=rtl align=right>

عنوان پروژ: Car Maintenance

تکنولوژی‌ها: Android SDK, Java

تاریخ: 2020

 Car Maintenance یک اپلیکیشن اندرویدی می‌باشد که اطلاعات خودرو رو از طریق یک WiFi Module متصل به خودرو دریافت میکند. اپلیکیشن شامل قسمت چک‌لیست‌ها برای ثبت سرویس‌های دوره‌ای خودرو و هشدار آن در تاریخ یا کیلومتر مورد نظر وهمچنین قسمت داشبورد برای نمایش اطلاعاتی نظیر فشار باد تایرها، میزان سوخت و ... می باشد.
 WiFi Module پروژه‌ای مجزا می‌باشد که از یک چپیست ESP8266 تشکیل شده و اطلاعات را از خودرو دریافت و از طریق WiFi  و بصورت RESTful API در اختیار اپلیکیشن قرار می‌دهد.

![carmain-cover](doc/cover.jpg)

</div>
